我係P牌仔，我有嘢想講！

無論你係勇武定係和理非，請尊重對方所做嘅嘢，
明白有好多人認為琴日衝擊立法會，呢個行為好極端，
網上有好多人都話唔應該咁做，但係諗深一層香港人和平示威左咁多年，
有邊次政府係真係有認真聆聽過，
琴日班學生或者年青人，做緊一啲人類最害怕嘅事就係嘗試同改變，同埋佢哋為緊自己嘅未來同埋下一代去抗爭緊。
打個比喻，你俾人吊住條頸已經唔到氣，之後你反抗整傷左人，怪嘅係應該怪反抗嗰個？定係吊住人條頸嗰個？
一個建築物摧毁左可以重建，
但係人命唔可以，何況已經有三條人命
你可以為琴日嘅事有我個人嘅睇法，但唔好喺網上面分化或者批評任何一方為呢個香港所做嘅付出，因為無論你係勇武定係和理非，都有互補嘅關係，大家要怪嘅就怪呢個問題嘅本身，香港政府嘅無能！

最後一句

從來製造社會動亂只有當權者，並非反抗者！
無論你係勇武定係和理非，
只要理念一致，大於一切！

兄弟爬山，各有各做

香港人我哋絕
不分化！不篤灰！不割蓆！不流血！不被捕！